依家賣個腎先得部電話

成皮野部iphone

賣哂2個都唔夠

遲啲iphone會比個腎更值錢

笑左